有無影到偷電話啲南亞

本身手足只破壞，但直到琴晚比南亞趁火打劫，呢個機會實比對家入，可以點解釋

捉出黎打

暫時得兩段片

多謝南亞，叫佢地加入/鼓勵大媽加入搶野行列，爭取民心。
有班人，到而家仲緊張死物多過緊張活人，你唔系仲想同佢講道理呀？

趁火打劫要割蓆喎多咩謝南亞? 爭咩取民心?

呢啲南亞都唔係同路人 最緊要有片有證據影底係佢地做

割席? 仲心痛財物損失?
你話班黑衫為左偷野而上街，俾扑頭骨折，被自殺?

最緊要我哋唔係，我哋唔係偷嘢、犯罪集團，咁就得，佢有佢做，我哋有我哋做，無衝突！！

你可以鼓勵大家唔好緊張有人趁火打劫
你可以鼓勵大家加強保留係非同路人既證據
但你多謝南亞佬真係on撚99

佢地偷唔會入示威者數 正常人絕對識分呢班唔係自己人 根本唔洗咁擔心

fb見到有

咪照講因為亂用緊急法先有社會動盪囉
正返件事既視聽 呢啲係官迫民反
始作俑者 唔係抗爭者 而係極權者

We destroy but we don’t steal

驚察做唔到野關我撚事

有鼠竊狗偷之輩搵食實屬不幸
做生意實有風險架啦

大家可以呼籲不要趁火打劫，但人哋要偷我哋阻止唔到

只要佢哋願意承擔返個法律責任就由佢

關人撚事

幾時光復深水埗班死南亞

有乜撚野所謂，
啲手機係中國移動，做大陸人生意都賺撚到笑
偷個幾部電話蝕得幾多
360就更加講都無謂，零食有幾撚貴?
啲大陸哩大媽咁支持藍絲藍商店
做戲都要報酬啦，拎番啲酬勞姐
比人偷野就要可憐啲商店?
佢地話中槍啲人抵死有無覺得可憐?
入曬數咪入曬，宜家佢地都盲支持政府同黑警

藍絲思維係咪都入我地數，實話班示威者打爆玻璃先有人偷，我覺得要制止偷野個啲，唔係既話啲人係咪都裝修偷野，到時仲死。
偷野我覺風可以私了